香港寬頻食撚左屎？

柴灣 成晚上唔撚到網
問佢幾時整好 話未知

冇港島東巴打

九龍東 慢到on 撚99